[技術性討論] 如果遊行集會個目的係教大家點預防武漢肺炎，咁會唔會違反限聚令？

第599G章 《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》

3.禁止在指明期間進行羣組聚集
(1)在指明期間內，不得在任何公眾地方進行羣組聚集。
(2)第(1)款不適用於 ——
(a)附表1所指明的豁免羣組聚集；及
(b)根據第5(1)條獲准許的羣組聚集。

10.要求受禁羣組聚集解散等的權力
(1)在符合以下條件的情況下，獲授權人員可要求在公眾地方進行的聚集解散 ——
(a)該人員合理地相信，該聚集屬受禁羣組聚集
附表1 [第3條] 豁免羣組聚集
12.為傳揚有助於預防及控制指明疾病的資訊或技巧(或為處理有助於預防及控制指明疾病的供應品或物品)而進行的羣組聚集

指明疾病 (specified disease)指2019冠狀病毒病，即本條例附表1第8A項所指明者； (2020年第52號法律公告)

如果啲狗試睇內文同按條文指引做嘢嘅話，係有機會嘅。

不過而家連黃色嘅派口罩/消毒用品 都俾狗狗用限聚令搞， 你估下

呢個真

出po都係大家都可以試下用條文大下啲狗

不過追尾都係啲狗玩晒